# proyecto yargs

## este proyecto guarda en un archivo json datos ingresados por consola

## utiliza la libreria yargs y colors

##### para intalar los paquetes se ejecuta ** npm install o npm i **

##### para craer un nuevo registro se ejecuta ** node app crear -d "salir de la casa" ** la de letra ** -d ** se refiera a la descripcion de la tarea que es obligatoria ingresar

##### para actualizar se ejecuta ** node app actualizar -d "salir de la casa" -c true ** la letra ** -d ** es la descripcion y la letra ** -c ** se refiera a complete que por default es true

##### para eliminar se ejecuta en comando ** node app delete -d "salir de la casa" ** que requiere la descripcion para identificar la tarea

##### para lista se ejecuta ** node app listar ** que no require ningun para metro